「光纖之父」高錕太太黃美芸撐學生：應該發聲！

We are not alone! 撐住！

加籍人